靚女既生活其實係點

廿幾年了，身邊都無靚女既朋友。成日都好好奇，究竟靚女既生活同我呢啲毒拎有咩分別。點既生活先可以塑造到街上面見到既靚女

靚女唔痾屎

終於出現了

孤寂

咪就係日日俾你呢啲毒撚視姦囉

唔係個個都會一秒性愛架
其實我有女朋友架喇，不過佢比我更man、更毒